\documentclass[t]{beamer}  
\usetheme{Berkeley}
%Frankfurt muestra el panel de navegación arriba de las slides.
%\usetheme{Frankfurt}

%\usecolortheme{solarized}
\usecolortheme{default}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{} %sin simbolos de navegacion


\usepackage{ragged2e}
\justifying

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%Esto arregla unos conflictos por usar babel
\renewcommand\shorthandsspanish{} 

\setbeamertemplate{footline}[frame number]


\logo{\includegraphics[height=1.7cm]{logo.png}}

%Para Frankfurt
%\title{Diseño Arquitectural: SismObserver}
%\subtitle{Bryan Guzmán\\Cristian Jeldes\\Katherine Liberona\\Robinson Oyarzún\\
%Maximiliano Pérez\\Pablo Reyes}
%\author{Profesores: Felipe Bello - Mauricio Marín\\Ayudantes: Maximiliano Hernández - Nicolás Acevedo Acevedo}
%\institute{Universidad de Santiago de Chile}
%\date{\today}

%Para Berkeley
\title{Diseño Arquitectural: SismObserver}
\subtitle{Bryan Guzmán - Cristian Jeldes - Katherine Liberona  Robinson Oyarzún - 
Maximiliano Pérez - Pablo Reyes}
\author{}
\institute{Profesores: Felipe Bello - Mauricio Marín \\ Ayudantes: Nicolás Acevedo - Maximiliano Hernández \\ Universidad de Santiago de Chile}
\date{\today}

% more preamble...

\begin{document}
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

%Temas a tratar
\begin{frame}
\frametitle{Temas a tratar}
\tableofcontents
\end{frame}

\input{"talk.tex"}

\end{document}
